[digimon]真紅蓮定白帝勁d?

真紅蓮

白帝

阿爾法勁d

標準答案：戰鬥暴龍

Omega

大門大

不如問真紅蓮同紅蓮X算啦

邊個翼多d邊個贏

白帝有all delete 劍